【私竇做炮房】細So被爆背妻偷食後首現身：我係一個犯錯咗嘅人

老鼠偷食安上身？

無壞到?

錯在比人發現

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

在細So和阿B鬧分手期間，細So自認「我是最壞的人」

其實佢同我一樣 都係壞咗嘅人

2年咁耐，佢老婆其實係咪一早知

女人要知好易

我係一個爛左既人

而且冇可能feel唔到

男人唔壞女人唔愛
撐手足

男人都係賤

細So（壞咗）